(中美大戰)叫我朋友整張圖

下星期交功課，咁我托朋友叫佢整張圖交差
要求如下：

-有架火車
-火車頭插撚住幾支主要國旗
-中間show個公司名

屌佢老味 整到咁撚樣

點撚樣交功課呀

有冇整圖大神
見到張圖都唔開胃

做你個FD 都做到晒啲要求仲想點

都冇理由火車頭Thomas

求高質圖